有冇人一早cap低曬啲證據第時舉報藍絲親戚

早排聽個藍絲親戚講移民去英國講到天花龍鳳

屌佢老母一早cap低曬佢fb講過既野

做得好

好波！

唔太甘心班藍絲話移民就移民

反而成班手足就要留喺香港

賣完港想走？
永世留係大灣區啦

向MI5舉報